大家聽開邊幾位台灣歌手既歌？

我聽開A-lin

但返左大陸發展之後有啲反感

lala, yoga

我都係，佢以前正好多

陳綺貞 soda green 滅火器 董事長
911

間中有聽

Yoga

我對流浪者之歌好有感觸

陳綺貞
張懸
魏如萱
王若琳

姐撚

張惠妹
阿密特
玖壹壹
五月天
蘇打綠
周杰倫
A-Lin
丁噹
嚴爵
江蕙

徐佳瑩
謝和弦
蕭敬騰
梁靜茹
S.H.E

李壽全 代表作有 未來的未來，張三的歌

吳汶芳 蕭閥仁 謝和弦

LALA JJ

lala

Mayday
Jay
Jj
Alin
Yoga
叮噹

丞琳

蕭敬騰

五月天

林宥嘉

Fir

徐佳瑩

丞琳bb

梁靜茹邊係台灣歌手

911

咁耐得一個人有講老蕭

灣荃巴打終於見到你la

徐佳瑩
韋禮安
蘇打綠

Mary see the future
Yoga
張懸

楊丞琳

周杰倫世界第一
S.H.E
Hebe
A-Lin
楊丞琳
張惠妹

A-Lin
林宥嘉
Hebe

盧廣仲
蕭敬騰
林宥嘉
徐佳瑩

韋禮安

本尊我好鍾意你啲歌架
幾時先同阿褔結婚呀你

一入黎都想講a-lin 不過而家無乜點follow佢d新歌 以前仲好鍾意聽tanya

yoga 姐撚 tanya

張雨生

Jay
SHE

陳綺貞

JJ 林俊傑
梁靜茹
係撚台灣

冇人聽盧廣仲 ？

任賢齊、張信哲、丁噹、郭采潔

無論梁靜茹係馬拉妹
孫燕姿係玻妹
王力宏係美國人
吳尊係汶萊人
JJ係玻仔
好想你好想你係馬拉妹

我唔理啊
總之佢地全部都係台妹台仔

伍佰 徐佳瑩 謝和弦 mp 嚴爵 郭彩潔